發現大部份支持黑警同送中都做工程和運輸業

正常人都係反送中，呢兩個行業既人比中共洗腦了

唔係洗腦，係利益行先

我都係做地盤，有個工人同我講過，有咩人唔鍾意自由，但如果自由同生計不可兼得，佢會揀生計而放棄自由，呢個亦都係好多淺藍既心態

當然，市道差係唔係完全由於反送中運動做成，呢個係一個好複雜既問題